黨鐵已暫停西營盤、金鐘、灣仔同佐敦站

因應現時各區的情況，列車服務已作出調整，以保障乘客及員工的安全：

• 西營盤站，金鐘站及灣仔站暫時關閉，港島綫列車不停該站
• 佐敦站暫時關閉，荃灣綫列車不停金鐘站及佐敦站
• 南港島綫以海洋公園站為終點站，我們現正提供免費接駁巴士來往堅尼地城站及海洋公園站
• 上環站，中環站及香港站部分出入口暫時關閉

基於安全考慮，車站或會隨時關閉而未能預早通知。